同幾個朋友去旅行 晚晚訓覺⋯⋯

佢哋都好大鼻鼾

全能嘅連登 有無人可以教我點做？

我訓唔到真係好辛苦

一腳申醒佢地

聽日去買耳塞啦

我都係阿巴打 我去左八日八日都要聽住佢行雷訓

CLS 公司 幾把鼻鼾聲係間房回盪緊

試過早過佢地訓 最後都比佢地吵醒

絕交未？ 下次仲去唔去？

正常都應該要忍受 小問題

用條鳩塞入去，自然反應會深吸一下再訓返，之後就無聲嫁啦

早d訓啦 當聽歌囉

一係去聽Baby Shark ~ 聽住訓好正

不安

如果係日本咪去100yen店買耳塞，解決晒你嘅問題

你訓先囉 on9

一樣照嘈醒啊

聽日去搵下 好彩個trip開始咗無幾耐

男友喺$12店買咗舊粉藍色嘅嘢夾住個鼻 有個圓形透明盒裝住 我覺得幾有效

咁係你睡眠質素問題喎
唔信你錄低佢地啲聲 播返出嚟， 佢地一樣唔會被嘈醒

首先你要知道鼻鼾既源頭係因為呼吸
所以只要佢地冇呼吸就唔會再有鼻鼾
希望幫到你

手機插個earphone, 裝個white noise app

訓先就唔會俾鼻鼾嘈醒架咩

笑死

答： 會

聽歌訓？

我以為你又買咗催情朱古力甜